想買連登豬畢業公仔

如題絲打表示今年畢業嘅寶寶好想行禮果日可以抱住連登豬 同手足影相

小妹都想
想送隻比男神暗示想比隻豬佢

🙄🙄🙄

留名 我都想整 有無計

男人老狗想比隻豬男神

男人老狗抱連豬公仔

Lm 想要+1

Lm 我都想要

我都想賣